一人n個生活上奇怪嘅執著

用𠝹刀一定會推完整一格刀片出來

一定要飲咖啡先出街或返工

朝早一定要打番個飛機

電視電腦喇叭音量一定要雙數

成餐飯一定最後先食菜

Same

會虧

食雞一定唔食雞皮
食橙一定食埋橙皮

食橙皮

唔鍾意既野會食晒先

校長

屙屎一定要屙一舊沖一舊

最鍾意食果樣野最後食
俾朋友笑9我次次最後食凍撚晒

我係你表哥

我會較到個位數係0/5

唔叫雞唔濫交唔搵sp唔one night stand

唔講粗口（覆述人地既粗口就例外）

嘢飲盡量留番最後一炮過飲晒，飲完唔再食嘢

沖涼前掛衫一定要跟著既次序掛

咁就唔算唔講啦

你做paper quote人句野，會唔會改左人段字咁quote

我調番轉
成餐飯一定食菜先

訓覺前一定要放水

咁有咩奇怪？

而且好似唔係好關生活上細節事

我都係

朋友B：屌你老母
你：喂朋友A 朋友B話屌你老母

咁算唔算你講

same 一定要係5嘅倍數

我係放完水再飲水先訓

唔會飲杯入面既最後一啖水

最後個啖一定要係飯/麵 唔可以係餸

就算幾攰
出完街都要沖完涼先可以訓落床

發生性行為會令人有愉悅感
所以朝早打飛機心情都會好啲
但相對地身體會釋放一種物質令你變得易攰 (唔記得咩名)

睇下你想要心情好定要有精神

個腦唔識停落黎
要不停咁諗野 返工/返學/頭先睇完果套戲/其他野 之類
一停落黎放空就會唔舒服

etv
我細個睇完真係食左一輪橙皮
後尾大個先覺比人呃撚左

細個我曾經都差啲咁做 老母見到即刻制止左我

底衫褲全部都係一樣款

落Quote算唔算plagiarism

食飯一定要飲野（水以外嘅飲品）

既然巴打你咁執著 咁都冇謂深究 仲有冇啲分享下

我係飯前一定要

租戲或者YouTube 唔睇哂都要飛到尾幾秒等佢自己播完

符合主題，生活上奇怪嘅執著

仲會用apps/excel記低晒自己每日既使費、行程、活動、體重

食薯片 薯條一定要用筷子

試下平時飲多d水

好似唔太健康喎巴打
會唔會考慮做一啲静修嘅練習

我覺得做完精神咗，思路清晰咗， 份人冇咁煩躁

我試過類似冥想之類
放空個人
但冥想左五分鐘頭痛足全日

仲容易bak斷。

係執著

日日要洗頭

係機場一定要聽歲月如歌

野飲一定要食曬成個飯先飲

健康台台主

打邊爐一定要分生熟筷

夾左餸落碗，如果d飯痴左落舊餸到一定要撥返走晒先食

入房前除拖鞋，鞋頭一定唔會對住間房

平日係office一定要食下午茶/茶點

出門口/返工必定係搭正時鐘12/3/6/9先出

左邊袋銀包鎖匙
右邊袋手機

食麵包會食完旁邊，先再食中間

倒返轉

扑野唔帶套

朝朝返工都要等個鬧鍾自己停完9分鐘後再響先起身

著鞋要著左腳先
電話放左邊褲袋
單手用電話一定係左手

食完飲完野一定會飲啖水

我食前食後都要

朝早起身一定要做100下掌上壓

巴打好fit?

眼鏡唔比人掂鏡片，自己都會小心唔掂
掂到會好燥

出門搭車一定係搭巴士先
就算地鐵快啲平啲都係搭巴士,除非趕時間
如果有埋小巴既話就搭小巴

又要抹過

搭巴士有得揀既話
淨係坐上層後排右邊

其實上面好多都唔係話好怪

請出手

一定要狗仔式完事

我都係
但我係一停到落黎個腦靜左就會勁舒服

想知究竟咁樣係正唔正常
定有精神問題

任何既「單位」都要整到佢對稱先安樂

俄羅斯方塊

打丁一定要定喺我最中意嗰格先射

似係有潔癖喎？

我放完臨上床前會飲多淡水，咁就唔會驚口乾訓唔到

我都係咁

刷牙一定要痾尿
之後變左好似身體反射咁就算痾完尿再刷牙 一刷果時都會有尿意但係冇尿痾

沖涼前一定要痾屎

著哂涼先會掂自己張床

一年用幾錢睇醫生？

呢樣已經係奇怪既執著

屌沖哂涼

對香水有冇抗拒

為左平一毫子，可以去到好盡

打完飛機要痾尿

食老麥要食完薯條 先食包 最後飲野

食完野一定要用紙巾濕水抹咀抹手

一定蓋左廁所板先沖廁

我就一定要係5嘅倍數

飲益力多一定要一啖吹晒

如果淡味ok, 濃味通常覺得好臭

1.屙尿攞巨龍出嚟前一定要洗手

2.掂到曱甴好想斬咗自己隻手，跟住狂洗手，洗到甩皮咁濟

3.每次俾野割親都好驚上面有病菌，然後自己嚇自己

4.屙屎前一定用濕紙巾抺廁板啲邊邊位，驚巨龍掂到

食飯嗰陣啲餸唔可以放喺白飯上面
白飯唔可以被玷污！

係屋企屙屎一定要搵張凳仔墊著隻腳
返屋企果程落完地鐵一定要渣住張八達通返屋企

見到五毛一定屌

食野途中唔飲野
食完咸完先食甜野
先過甜野唔會食番咸野

訓覺前起身後一定要飲水

將最好味嘅嘢食一啖過放入口之後吞 好滿足

我要5:0尾數

沖涼要捽左淋浴露先洗頭，
唔沖涼唔準上床，
沖左涼先可以扑野

我係餸同飯會分開食

我以為得我一個係咁

屙屎出街先屙
叉電返工先叉

超小學雞

一返到屋企一定要換返睡衣

食完野一定要飲水浪口

出親野都要口爆我條女

褲袋一定左邊電話 右邊八達通
每日出門口拍拍左右大脾就安心

食晚飯前一定要飲啖水，早／午餐就唔會

鎖鑰呢？

多數係背囊度，因為唔係要經常用同太大抽

食飯唔可以帶眼鏡

食嘢飲嘢都係 最後一啖一定係大大啖

我以前都好似你咁 直到有次我真係冇帶鎖鑰

如果落雨有帶防水袋+著拖鞋+衫褲唔怕濕
一定會淋著雨返屋企
就算有帶遮都會

開車前要暖車十分鐘

飲凍野 第一啖要大大啖連飲三下

所以我一開完門，一定即時放返係個袋既特定位置

直到有一日我換另一個袋....即時瀨嘢

痾爛屎咁點？唔洗沖 ？

凍死

食車仔麵一定食完餸先食麵

音量真係好同意
都唔知關唔關傳統野事
覺得好多單數好邪

跑步機較速度一定要以0.5為單位，但其他野又唔會（例如喇叭音量）

搭巴士一定係坐上層尾二三左邊窗口位

如果聽緊歌知道就嚟有啲嘢要除耳筒(例如就到公司/就到餐廳要嗌嘢食)會計下下一首歌夠唔夠時間播晒 播唔晒嘅話會聽埋而家嗰首就停咗佢算

睇戲一定坐直行中間最左邊

有時出𨋢會變咗3G 一定會整到佢變返LTE先安樂

我一定要撈埋食

一樣 我6點起身 鬧鐘係較0551

same

叫雞一定會奶閪

返屋企一定要用番梘洗手
換屋企衫先可以坐床
依家懶咗 以前返到屋企會洗埋腳

食菜淨係食葉唔食莖
買返黎嘅新衫一定要洗過先會著
沖左涼一定唔會再落街（因為落街會整臭個頭）

銀包紙幤要跟銀行同面値排

屙完屎之後一定要回眸觀賞下啲屎

去公廁一定要要消毒廁所板
冇得消毒就用紙巾墊好

出門一定要帶袋(背囊斜孭袋之類)
無論有冇嘢要袋都好

飲任何嘢同食任何嘢最後嗰啖一定唔食
食完早餐先刷牙同一定要用漱口水

冷氣一定係整數
唔要有點數
20就20 唔要20.5度

一啖飯就配一舊餸
食炒飯都係咁話

如果冇餸點算

扑野一定要奶閪

臨瞓一定痾乾淨尿 少少未痾淨會瞓唔着

銀包d錢要排大細放 如果買完野找錢比我唔係順大細個人會好唔舒服

食野飲野經常食/飲剩一啖

食飯果陣一定要分配好飯同餸既份量
唔可以食到最後淨舊餸或者淨啖飯

行有色階磚一定要行實某隻色

在晴朗的一天出嘢

食咩都好
一定唔會 食晒 要留番幾啖仔

我都係
先苦後甜

留名等開post

一定要沖曬涼先瞓得上床

明明唔急都要去
搭車/飛機/放break/做運動前都係
可能細個老母教落未雨綢繆,費時陣間無得屙掛

食飯嘅時候 餸汁唔可以整污糟飯碗

你係咪思維好跳躍,一次過可以諗到好多野,但要好深入咁去思考一件事就比較難？

食哂餸就唔食飯

都係
每次要認真諗野又會飛左去第二度
隔好耐先返返黎
個人又好難集中

每掂一樣野 都需要洗手

食壽司或刺身
要放左Wasabi先
一定唔可以將豉油倒落wasabi上面

好奇怪咩 訓前放水

食壽司鼓油同wasabi 一定要分開
鼓油放鼓油碟
Wasabi放落壽司點上再點

最憎見到隔離將鼓油同wasabi 用筷子撈埋一齊，見到好想打7佢，好想嘔

因為我都係咁
成日諗野,正一諗人

。

射完精一定要屙尿

me too

訓覺前一定要 look 電話

出街一定會洗頭

一定要整點先瞓到

即係11:00/12:00 咁

過左一分鐘都要等下一個鐘

我係整數

到最後好多時會食唔落
但又改唔到呢個習慣

食野之前一定要搵到片送飯/零食先開始食

唧牙膏一定要喺最底唧

仲以為有咩解決辦法
原來係黎搞gag

一定要真係天黑晒先會沖涼、食晚飯

食脆香雞翼一定要一層層食

一定食晒麵先食餸

我都會 就算遲到都要等搭正

食飯唔會飲野 食咩都係要食曬先飲

唔放會成日形住覺得好急尿 但去左又痾唔多

食菜心一定食菜心花先

見到所有樽裝嘢盒裝嘢一定要拎返正面
但屋企人冇呢個執著
所以我成日一入浴室就要將啲沐浴露洗頭水牙膏洗面奶全部執一次
如果牆角櫃仲要執返全部樽都係45度向出
唧咀位都要角度一致
有時行超級市場都會忍唔住執整齊個貨架

搞下笑啫

你越唔想諗反而諗越多

同埋我調轉諗喎,人人做野/思考都唔同架啦,又唔係對其他人/自己做成好大困擾,點解因為自己同人地唔一樣而要去改變/解決？

沖涼會唱歌

知道有人喺屋企唔蓋廁所板沖廁真係覺得好驚訝 覺得廁所水彈起好多細菌

唔係壞事來嘅 任佢諗 好多得意嘅idea 都係咁得來

係屋企要蓋廁所板先沖
出街就一定唔會蓋

因為會集中唔到精神
做乜都係
就算玩緊 打緊機
或者極端啲同女朋友啪緊
都會分心

間房亂撚到仆街啲衫袋亂咁擺咩都唔執 但擺skin care張枱勁乾淨整齊

我都係
唔知知係咪窮撚性格
唔會選擇唔食

用叉食雞翼一定要由雞皮個邊插入

食壽司會先食飯， 留返塊魚生最後食

啪耐d咪乜仲好

剝蝦殼一定用左手

以前有一次啪緊果陣
佢問我野
我分心左諗緊食乜野，我衝口而出
轉頭不如食放題
咁啱我冇郁到，佢又 咁望住我
周圍空氣靜止晒
氣氛尷尬到冰點

如果同識嘅人一齊行 我一定要企佢左手邊

上床前一定要痾尿
就算可能5分鐘前痾左,都要照去

食米線一定食曬d餸，跟住再食曬d米線

一定要企人右邊

我有朋友係堅持食野要逐樣嚟

例如KFC一定要食完一樣先下一樣
實例：食緊磨菇飯，一啖都唔可以食雞
話要逐個個體食，上面係兩個個體

但如果將磨菇飯啲磨菇汁分出嚟做一碟餸
將雞放落碟做另一餸
變中式飯局
就可以食一啖磨菇又食一啖雞
因成餐飯變返做一個個體

明明一樣

一定左邊褲袋手機右邊鎖匙
後面左邊褲袋紙巾右邊銀包

好中意r甩啲蕉，整到流血會滴碘酒/酒精落個傷口到。

一定要拉筋先瞓覺

開零食要用較剪剪開個口（好似旺旺咁）
獨立包裝...全部都要用較剪剪開個口

食野食到最後個啖會唔想食

寫字要用黑色筆

我都係呀 有汁喺碗要去沖水先“不”湯

打機打直打 扮做緊野

咁如果飲左好多水

餸同飯比例一定要一樣，多咗寧願唔食

食麥樂雞會一舊點醬 一舊唔點醬咁食

睡覺要0燈光

無論返屋企，去人地屋企，酒店房
第一件事一定係洗手

估唔到有人都係咁 有時啱啱痾完覺得又有啲 就又要去多次

去廁所一定要cum蓋沖
咪如果會崩潰

有任何人用完洗手間（沖涼/屙）
都唔會即刻入去用
一定要等一段時間先入得
即使係屋企人咁親都唔得
感受到上一個人使用過嘅氣息會覺得好辛苦

柯完屎一定要柯埋尿 柯唔到唔走

食扒一定要食頭同尾 寧願分中間個啲畀人食

堅持唔寫殘體字

有時係街要去廁所遇著要排隊慘過食屎 一入到廁格屌佢老母d尿騷味 同埋feel到熱氣

唔奇怪

如果食剩一啖飯就監生吞左佢

剩一半就索性唔食

銀行戶口一定要整數

上床訓前一定要洗腳

痾屎個陣要睇下係第幾類大便先沖走

有鏡嘅地方行過一定會望一望自己成身個look，睇下有冇乜野亂左

細個試完真係返唔到轉頭 ，冬天都係咁先仆街

野飲永遠飲淨一啖 唔會飲晒成杯

搭巴士一定要坐左面尾二個排

飲罐裝可樂 一定要即刻開即刻大大啖飲咗第一啖先 遲一秒都覺得會走哂啲氣

搭巴士要坐係落車鐘條柱前一行/後一行

一定帶背囊出街
一定要帶埋遮(冬天都帶)
仲有一堆EDC
落樓下買野除外

返到屋企一定要洗腳先肯上床

一定要用飲管飲可樂

朝早醒左 無論起唔起身都一定要去柯尿先

食飯一定要飲水
每食一啖飯都要配少少餸一齊食
做緊某樣嘢 例如洗碗 嘅時候如果好急屎/尿一定要洗曬所有碗先會去
我張床永遠都有2個枕頭左右包圍住我 好有安全感

訓覺前一定要屙尿
就算係5分鐘前屙完，如果唔係立刻上床訓，我都係要屙多次先訓得著

如果整濕左一隻手 一定要濕埋另一隻

屌完女一定入聖人mode

食飯會食左難食既野先
好野留返最後食

食麵包要㩒扁個包先食
食薯條中意點麥樂雞醬
食oreo唔會食中間白色果塊
食彩虹糖一定食哂紅色同紫色先(最好食)
要長期保持自己電話啲apps最update 會癲到㩒入apps store refresh

如果唔係約咗人或有乜特別事，電話一定會較無聲兼唔震

食焗飯焗意粉會整齊咁順方向去食
由近自己果邊開始 或者右至左
一定唔可以撈勻佢 如果有人整散咗個外觀會唔想食

一定要一淡餸 一淡飯

左手機 右銀包鎖匙
揹背囊經常伸手去後面摸下條拉鏈有冇拉實，摸到先安心

如果見到人睇書接左一隻角會覺得好嬲

搣廁紙一定要 4 格 or 6 格

岀一次街返黎要沖一次涼，無論去樓下買野食同埋去格離屋返黎都要沖

有無睇埋毒蛇客機

洗完頭要即刻吹頭
瞓覺要有公仔逼住自己 好有安全感

較音量鐘意較質數23 29 31咁

痾屎要掉一格廁紙落馬桶

無論幾夜幾攰都好，臨上張床前一定要沖多次涼

一定要響第三個鬧鐘先可以起身
如果有人聽到頭兩個鬧鐘然後叫醒我
我會屌柒佢老味

打邊爐要分類咁落餸
丸就丸 肉就肉 菜就菜咁
好怕人一次過亂鳩咁落哂啲野一大煲立立雜雜咁

上層左邊倒數第三行

極同意，點解可以有人唔沖涼就訓

整指甲嘅無名指一定要唔同色

飲野盡量留大半杯最後先飲，除非d 野太辣太咸
最好味最鐘意既留返最後先食

搭巴士去程一定坐上層右邊，回程就坐上層左邊

一切調教大細聲光暗等等只要係關於數字嘅嘢一定要係5 10 15咁set 即係音量只可以係85度 再上就係90 唔可以有1234出現

訓覺前一定要飲一啖水 太多會想去廁所 唔飲會口乾

出門一定要帶袋 同埋一定要有咁上下重(安全感)
袋裡面一定長期要有tempo 唇膏 薄荷棒(有時喺街上面會驚 要用) sketchbook同筆
咩斜孭袋一定要有公仔掛住
自己一個人一定要有耳機 如果唔係會驚
瞓覺張被一定要笠住耳仔

如果返緊屋企落雨 點都唔會開遮 直接淋返去 除咗個日唔小心著咗新鞋
出門口冇落雨就一定唔拎遮

摸到滑鼠一定要大大力禁幾下個左鍵

唔鍾意食白飯
一定要撈汁食

窮人心理

紙包飲品要摵起隻角拎住飲
樽裝嘢飲一定要離口飲

要用手拎嘢食只會用兩隻手指
唔明點解啲人食下麥樂雞薯條果啲都要用晒全部手指

張被唔可以調轉冚

沖涼次序一定係 洗頭》洗面》洗身
然後一次過沖水

買野要完美主義

肚屙點計？

雞翼一定會食埋舊軟骨
同埋食野一定左邊牙咬完先到右邊

食晒啲白飯先食餸
最鍾意食嘅留到最後先食

聽歌要跟beat 行

畢湯前一定要奶

畢湯前一定要奶乾淨碗入面所有飯粒

訓教張被 個被腳一定要對摺
以前三條邊都摺

屋企食飯 如果碟餸有幾樣材料要夾埋一啖過食
例如豬頸肉炒西蘭花 要疊齊晒 一箸過擺入口

打飛機之前chat清楚屋企有冇人

我地好似 不過我嚴重啲，出過屋企門口已經要全身同個頭淋一次，所以放假如非必要都唔會出屋企門口

睇戲/煲劇無論幾悶都一定要睇曬成套戲/劇

我都係咁
但有唔少次因為咁中大伏

盡可能唔裝大陸app

用完野一定要擺番原位 仲要擺整齊

個碗只可以有一樣餸

好憎人夾餸落我碗度 試過有長輩夾落黎 我成舊夾返比佢

Agger
最憎人乜9都夾落個碗
慌死無得食咁
窮人思想

之前都有諗過開類似post
不過驚直線自爆冇開

縛鞋帶一定要打蝴蝶結

扑完野合柯篤尿

睇youtube一定要full screen
一定要最清 唔可以有鼠標 廣告

真名上連登冇人信

你講一講我又想聽返
補link
可惜呢套劇俾第二輯完美破壞晒

我同你調轉
左邊手機
右邊鑲滿包鎖匙

電話一定要滿電先訓
訓醒用到冇電先起床

去廁所一定com蓋沖
唔係屋企廁所都會咁做
除非係好污糟個d

行路一定要企左邊

岀去食飯 西餐個啲 主菜一定要係右手邊 飯個啲係左手邊

起身一定要沖涼
係街唔痾屎
早餐一定要飲奶茶/咖啡 唔會凍飲
飲凍野一定要少/走糖

約人一定預早少少到

即使班打靶fd每次都例遲半個鐘

係屋企去廁所沖廁一定要用報紙 扌冚 住先沖
因為驚水花彈到廁板

咬飲管
幼飲管咬到佢可以揢喺個口到
粗飲管就咬到變正方形

打丁一定要打雙數

訓覺前一定會飲水

沖凍水涼,飲凍嘢

瞓覺前最後一件事一定係飲水
如果飲完急尿 就痾完尿飲多次水先上床

鬧鐘set 7點
6點58分醒左 都會攤返低等佢照常響完先熄 唔會提早off

搭車聽歌 會揀一首歌收尾 最後一首一歌一定要聽哂先收耳機

響公廁都要？

你好適合做理貨員

搭巴坐巴座上層 落樓梯嘅時候會拍一拍天花板

送女朋友返屋企

唔奇怪 辛苦了

落樓梯最後一步一定要係右腳, 除非第一次行既樓梯,
自己日日返工行開果D一定要係右腳落最後一步, 如果某一日落錯左左腳, 果日就成日個心唔舒服

放題最尾一定要有個麵/烏冬
身上嘅衫同褲必須同一set

朝早起身 第一件事係屙屎
唔急都坐陣 同埋一定要cum板沖水

用鉛芯筆一定唔會用個頂個擦子膠

睇任何劇/戲都會飛左去最後幾秒睇結果先

中學果時點都會早到半個中跟住入個乾淨啲既廁格到整理思緒 我覺得好撚有效喎

唔全裸會痾唔出

傻校長

搭巴士一定要坐左邊窗口位

煲劇一定要飛走首片頭歌

一樣

仲有摟完d樽蓋要摸下個頂， 唔知點解..

朝早起身一定要刷完牙同飲一啖水先可以開口講野

牙膏剩返少少, 一定要摑到再唔可以再摑先掉

無論斜咩/單邊咩/手抽袋 個袋一定要係左手邊
放右手邊會唔識開袋拎野

一定要有張被墊床先訓得著

唔講都唔覺自己都係咁

我會訓去其他人張床但唔訓自己 好撚賤

臨訓前一定要屙篤尿，就算5分鐘前屙過都係咁

習慣側睡，訓覺一定要訓過晒兩邊先安樂

疴屎前一定要先疴尿

電視音量一定要50既倍數，成日比屋企人投訴

搭電梯一定要去10既倍數既層數

食野最後一半唔會食

搭小巴一定唔會叫有落，成日坐過龍

銀包一定唔可以有現金，買野伯用eps/八達通

飲湯唔啖最後嗰啖

我同你好相反
最中意兩手fingfing 落雨就著風褸淋雨

打J一定要射落張被度
之後夜晚蓋番同索下陣味

筷子一定要浪起 唔可以直接放台面

炆完屎一定閔下隻手臭唔臭

一定要閉眼睡覺

食飯一定要一啖餸一啖飯 個碗入邊唔容許有多過一舊嘅餸 如果阿媽夾俾我會嬲

訓教一定要著短衫短褲 著長衫褲會訓唔到教 所以一年365日無論幾凍都唔會著長訓教衫
出完街返屋企第一時間洗手然後即刻用濕紙巾抺電話先再沖涼

我會食左菜先 最難食既食先

但係食完d難食既野之後會無胃口

每次酙既水都飲唔晒
然後隔耐左想再飲水
會將飲剩既水倒係其他杯到再酙過
或者開過個新杯

點解要渣住張八達通

潔癖死基佬

多得你班仆街煙剷唔少，以前都唔會咁執著

扑野一定要顏射或者口爆條女

我都係
不過我係唔可以著有袖既衫
一定要背心同底褲
如果唔係會熱到訓唔到
一年365日都要咁訓先舒服
試過去人地屋企訓
無帶背心 著住出街3訓 熱到訓唔到
嬲嬲地 裸睡 爽到

Mark as read曬所有email

相反，一定要unread

坐巴士一定要坐上層左邊

粒擦膠用完之後一定要擦番白雪雪先放番入筆袋

訓個陣成日都諗野諗到唔肯停 搞到訓唔著

鐘意企人地左邊

電話一定要100%電先出街

耳筒 襪 跟 LR

漱口要漱十次

上親任何樓梯一定用左腳上第一級

摸完牌打隻牌出去時要篤隻牌幾下

就算急到接近瀨都好, 返屋企要除低晒身上物件(例如錶、銀包)先肯入廁所痾

唔會著出街衫褲坐床同梳化，屋人嘅朋友或者自己朋友上來一定會著返對襪

電腦入面啲software一定要同電腦個語言一樣，
無嗰個語言情願唔安裝
即係英文Windows,就一定要英文Office,唔可以中文版/繁體中文嘅Windows就一定要繁體中文嘅軟件，
唔可以有簡體或者英文

幾凍都好，去廁所開大一定要除哂衫，即使喺商場廁所

電話死都要叉到100%先掹走叉電器

八達通用到0.0嗰吓就會好唔想增值，乜都想用現金俾住先，唔想打破0.0

銀紙number要排咗先入銀包

屌西前一定要奶乾淨個西先

朝早起身一定要set五個鬧鐘，例如9:30要起，我一定係set 9:10,9:15,9:20,9:25,9:30

我都會，不過未去到落超市做義工咁誇張

一個人食飯

幾熱都要纏住張被訓教 唔係會訓唔著

如果張被薄到好似毛巾咁都係會訓唔到

食m記一定食薯條先

自己做得唔好嘅野唔會show 比人睇
e.g 彈琴
要彈得好先會比人睇

所有嘢都唔可以"呸"口 or 毛毛邊
一定要平 or 圓滑

多巴胺
催乳素

沖涼果時唔會吞口水 會吐出黎

屋企屙完屎尿會用水沖
出街就用濕紙巾

唔會俾隻飯碗有一粒飯剩底